<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: redir | BadInside]]></title>
  <link href="http://badinside.github.com/blog/blog/categories/redir/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://badinside.github.com/blog/"/>
  <updated>2012-10-30T07:17:05+04:00</updated>
  <id>http://badinside.github.com/blog/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[BadInside]]></name>
    <email><![CDATA[bad@badinside.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Прячем свой сервачок за буржуйскими IP]]></title>
    <link href="http://badinside.github.com/blog/blog/2011/04/17/ip/"/>
    <updated>2011-04-17T13:44:00+04:00</updated>
    <id>http://badinside.github.com/blog/blog/2011/04/17/ip</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><a href="http://4.bp.blogspot.com/-4xgqSW8SxQE/Taq2O8LoACI/AAAAAAAAACM/JXJ5_Btz-Pc/s1600/a981acf3ab96cd68284526cb28f.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"></p>

<p><img border="0" height="150" src="http://4.bp.blogspot.com/-4xgqSW8SxQE/Taq2O8LoACI/AAAAAAAAACM/JXJ5_Btz-Pc/s200/a981acf3ab96cd68284526cb28f.jpg" width="200" /></a></p>

<p>Так получилось что все проекты я могу хостить сам на себе причем с аптаймом в среднем равным, а порой и выше чем у других хостеров. Да и еще новый интернет позволяет раздавать контент с надлежащей скоростью. Все бы хорошо, да вот только не охота светить свой честно выделенный провайдером ip.</p>

<p>Поэтому решено было сделать финт ушами, будем делать простой форвард портов с иноземного провайдера, для этого нам понадобиться:</p>

<!-- more -->


<ol>
<li>Купить самый дешевый VPS, в таком месте, к которому нашим правоохранительным органам пришлось бы тянуться как минимум через интерпол. Для совсем параноиков подойдут абузоустойчивые сервера от адалта и прочей жести. Тут выбор зависит исключительно от паранои. Подразумевается что вы вменяемые люди и хостинг VPS у вас linux like</li>
<li>Удаляем все ненужный сервисы из авто загрузки. Для дебианоподобныйх есть <em>sysv-rc-conf</em>, который быстро и наглядно помогает разобраться с неугодными сервисами. Посути нам надо оставить один SSH, все останльное убираем из столбца текущего уровня загрузки. Его можно узнать командой <em>runlevel</em>.</li>
<li>Далее качаем саму тузлу которая будет редиректить наши порты с азиатско/германского сервачка на наш маскируемый хостинг. Можно конечно заморочится настройками маршрутизации, но если честно у меня быстро раскурить эту тему не получилось и я пошел по пути наименьшего сопротивления, скачав <em>redir</em>.
Для дебианов и убунт:
apt-get install redir</li>
<li>Выполняем непосредственно редирект
```
nohup redir --laddr=&lt;ip забугорного сервака&gt;
--lport=80 --caddr=&lt;ip маскируемого сервачка&gt; --cport=80 &amp;</li>
</ol>


<p>```
В данном примере я пробросил 80 порт удаленного сервака на свой маскируемый сервачок, плюс отвязал команду от текущей консоли и весь ее вывод будет уходить в файл логов <em>nohup.out</em></p>

<ol>
<li>Теперь настраеваем свой домен на ip забугорного сервака&gt;а физически веб сервер должен быть на <b>&lt;ip маскируемого сервачка&gt;.Хотя данный подход и не лишен минусов, мне он подошел из-за простоты и отсутствием возьни с форвардингом в iptables.</li>
</ol>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
