<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: кино | BadInside]]></title>
  <link href="http://badinside.github.com/blog/blog/categories/кино/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://badinside.github.com/blog/"/>
  <updated>2012-10-29T19:28:38+04:00</updated>
  <id>http://badinside.github.com/blog/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[BadInside]]></name>
    <email><![CDATA[bad@badinside.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Земля Ван Димена]]></title>
    <link href="http://badinside.github.com/blog/blog/2011/04/17/blog-post/"/>
    <updated>2011-04-17T14:02:00+04:00</updated>
    <id>http://badinside.github.com/blog/blog/2011/04/17/blog-post</id>
    <content type="html"><![CDATA[<div class='post'>
<div dir="ltr" style="text-align: left;" trbidi="on"><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-T-ctXqlDRr8/Taq6mUDCxJI/AAAAAAAAACg/M5oCuNdGddY/s1600/vaddem.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="200" src="http://4.bp.blogspot.com/-T-ctXqlDRr8/Taq6mUDCxJI/AAAAAAAAACg/M5oCuNdGddY/s200/vaddem.jpg" width="135" /></a></div>&nbsp;Редко получается найти кино которое действительно нравится. Данный фильм как одно из иключений.<br /><br />Земля Ван Димена -медитативная картина, наполненная дикой красотой природы Тасманского края, времен первых колонистов.<br /><br />Грязные как физически, так и душевно гниющие люди с мешками человеческого мяса, бредут к свободе по красивейшим пейзажам Австралии.&nbsp; Но пейзажи красивы лишь тогда когда смотришь на них сквозь призму монитора, а для&nbsp; юзников&nbsp; эта красота лишь юдоль скорби, пройти которую становится сложнее с каждым шагом.<br /><br />Всячески советую для просмотра, так как это действительно красивая картина, предающая атмосферу этого края и времени. Чего стоят рассказы «Плейбоя» о том как лучше держать женщину. Или крупные планы лица английского солдата вовремя обеда. Глядя на его обед, на ум приходит Серджио Леоне с его гипнотизирующими кадрами в фильме «Хороший, плохой злой».<br /><br />Атмосферу ничтожности человека и тщетности его попыток выжить в диких условиях подчеркивает музыкальный ряд картины. Сколь несоизмеримо величие природы, столь и мелок в ней человек, тащущей за собой ворох грехов.<br /><br />Дорога к свободе – оказывается своего рода чистилищем для бежавших заключенных, и как и полагается не всем дано дойти до конца.﻿</div></div>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
